<!--
.. title: Silentio
.. slug: silentio
.. date: 2007-05-17 00:00:00
.. tags: informatica
.. category: informatica
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Io ha essite silente in iste periodo, perque io ha movite le sito a un <a href="http://www.servage.net/?coupon=CUST35552">nove servitor</a>.
Mi intelligentissime publicationes reinitiara tosto. :-)